中女時代9月5號出新歌喎

金泰妍世界第一

分隊啫

升球大墊

徐賢

得5個人？

其他人冇續約